"Oh, inderdaad!
Dan denk je dat de Serpentine geen rol speelt in de materie?"
"Ik denk dat het zeer onwaarschijnlijk is."
"Dan zal je misschien vriendelijk uitleggen hoe het is dat we hebben gevonden dit erin?
"Hij opende zijn tas terwijl hij sprak, en tuimelde op de vloer een trouwjurk van gedrenkt zijde, een paar witte satijn schoenen en de krans en sluier van een bruid, allemaal verkleurd en doorweekt in water.
